if (user.name === 'kamui') { comeIn(); }

對8176有冇性趣

當我冇講過，5500人仔係es不顯黎，不了

工程師緊係用ES

玩命

error: 'kamui' not found in the program

ES...搵命博
但可以一試

等epyc好過啦

64核又買唔起
32核又唔方平

2990x

2990X

玩開雙路，變返單路好怪
但2990X真心抵屌

AMD

Advanced Mining Device

單路咪單路囉,怪乜撚,單路都勁過你現有嘅雙路仲好啦
而且仲可以作為Advanced Mining Device用,幫你mine XMR

等埋AMD EPYC 2先
佢出到64C一粒我就用EPYC

如果粒64 core epyc L3真係128MB就真係變下代Advanced Mining Device
每粒core用2MB buffer (L3 cache)做佢個CryptoNight (包括V7)運算

話時話,標題嘅code係唔係應該咁寫:

if (user.name == "kamui") user.comein();

可以用===
型態同value都係等於 kamui 丫嘛